#  Markdown


##  Introduction


* Markdown est un l'angage de balisage léger.
 
 


##  Partie:1
 
 
 
###  A) markdown



* Markdown est un l'angage de prise de note.

* Principe j'amais  faire appelle à la sourie on utilise uniquement le clavier.



##  Partie:2  



###  B) mettre des backtiks

* des petits bouts de code  mettre des bacKtiks.  

* alt gr et 7 .



